有無人急需口罩？

啱啱喺日本返黎 搵到少少口罩 但嗰邊都因為成本價上升供不應求 所以都唔只賣緊$5,6一個 接受到out of 呢個價錢嘅人請留tg 小弟會pm你🙌🏻

炒價就唔好買啦

開po抄口罩

只希望幫到真正需要嘅人
五蚊個或以下喺日本根本就就搵唔到 唔認為係炒價

吓！認真咩？
睇下你係咪真心想幫人
收成本價加運費 定 所謂良心價食少少

利申：返咗日本口罩

炒lone牙

親身飛過去 咁運費包唔包機票？無得咁講架喎

仲有幾包有無興趣？

坦白D 貼張相 講幾錢
吸引就有人搵你買

唔洗私deal既 你慌放唔到咩

師兄終於有啲正常嘅建議